召喚所有有玩拍片搵定器既面孔

玩拍片無耐，想平平地買舊穩定器玩下

意向

有無巴打玩開

利申a7s 配乜鏡好？

意向

平放飛羽MG lite

咩價位

mg lite算扺玩

Pm telegram
cy_leung

DS-1如何？

巴打有玩？

瑩記賣緊4800

我見淘寶2800

有無巴打有？

我係星際買都係3090,起碼香港有保

如果唔要電可以考慮Glidecam / ifootage widecat

用緊glidecam

glidecam 好貴

傳統機械

想買OSMO+

Glide cam 撚

H2

留名

用緊glidecam同h2

手機用嘅計功能邊隻最勁？
dji osmo mobile?
定國貨?

我隻手再加6d防震定撚過穩定器

6d有防震？

手機就osmo mobile

thanks 睇youtube d preview都好似fit我